海賊王講友情？

其實主角群嘅「友情」係咪描寫得直接、簡單？
比我感覺好似純粹成日剩係
「我地係同伴」、「我唔會放棄同伴」
而依d多數就一尾透過有人比捉走、有人受傷
佢地就含淚不停大叫

到底海賊王想寫嘅友情係點？

路飛係基情完